政府好應該加強人手巡邏自修室

我今日8點幾九點係九龍公共圖書館自修室溫書
有個 灰紅色鬆身衫 帶帽 有鬚既男人行埋黎坐等
我feel到佢係咁望向我 過左一陣佢又走左
行左個圈又翻左黎
坐底之後佢都係咁望過黎
同時佢戴住個headphone 我一望向佢佢就望翻電話
我已經覺得好騷擾 溫唔到書 同埋佢好奇怪 所以我攬翻實自己個袋
點知隔左陣 我眼尾睄到佢係兩隻腳中間個位chok黎chok去
我驚到手到震埋 好緊張 拿拿聲執野走
同左個管理員講聲之後就衝左出去
一出到去就忍唔住係咁喊
真係嚇到暈
自修室係咪應該有年齡限制 過左25歲唔入得

之後我係條街到喊 有個推住垃圾車既伯伯遞左張廁紙比我 叫我快啲翻屋企 香港

個管理員都係女仔 而且好後生 應該做唔到啲乜

張紙係唔係堆垃圾入面隨手攞比你

係自修室修行都唔得？

gay

樓主一定好靚仔

25歲以下無變態佬/婆? 25歲以上唔可以讀書? 定25歲以上讀書唔可以有公共資源支援?

你個陣著咩衫

今日見到樓主
袋好痕 忍唔住R兩R姐
咁都唔比 渣ga

咁驚比人望
就學回教女人包晒全身
望兩眼都唔得
見到你J痕R下都唔得咩

Btw絲打可以約埋我一齊自修室溫書

Btw自修室明明冷氣大坐得耐又凍凍地
但啲女著到去蒲咁
背心又熱褲
博乜嘢
乜嘢心態？

所以發生呢嘢都要兩面睇

地球好危險 快啲返火星

係自修室打j?

過左25歲就唔望得 未過25歲就望得？

行過去大大聲問佢做乜囉。
大大聲: 哇。你喺道打飛機呀?
實有男仔過嚟打柒佢。驚乜?

張廁所我打完飛機諗住叫你幫揼

又blame the victim

着校服

少啲廢老

屌你有人打j都驚
大大聲話:哇你打J呀？

Done.

自修室政府地方，又唔係凌晨d陰濕後巷，又唔係得你一個，怕咩

入自修室對住學生妹打j

我都好後悔 應該大聲問 先生 點解攞碌細到睇唔到既鳩出黎獻世

男人老狗比人望兩眼就喊 真係冇用

反應唔切 第一次有啲咁既事 真係試過先知 講就易

收嗲啦

姐係唔係話 blame the victim
但有時真係on9到唔抵幫
你衝出去有咩用 有把口唔識搵人幫拖？ 有電話唔識報警？

咪就係 成班友見到人係女仔就爭住話人哋係臭雞抵死呀／唔好咁多幻想啦嗰啲說話

假膠走啦好無啊

唔係個個女仔都可以好似你咁大膽咁冷靜

我都無諗過啲回覆會係咁 鬧我細膽我會後悔 但我真係唔知我放學走去自修室溫書有邊個位做錯左

收嗲啦 岀返去喊啦傻鳩

係呀樓主係弱智架你好叻好勇敢啊 連登討論個着眼點永遠都唔係喺犯事嘅人而係喺受害人身上

自修室應該出示有效學生證先俾
進修都會有

校服

唔需要喊
無事Ge
想搵書就去買杯咖啡

呢個就係我想講既野

老老實實點解要喊

雖然樓豬話多話25完全係無腦港女既表現

絲打盡快搵番個男朋友陪你去自修室啦

我都唔知 驚掛 本身喊完翻到屋企同爹地媽咪講又喊
而家冷靜翻

以後去starbucks

25歲？我27歲都仲讀緊書wo,不過呢d公眾空間避唔到有呢d人架啦

其實好咩要驚
另外如果你同班朋友係屋企, 對住你張相, 好似佢咁做, 你會唔會喊

反正GAY佬都好難搵對象, 將就下啦

因為d廢老去睇報紙完全係浪費緊社會資源

咁如果係要出示學生證呢 真心想知有無得諗
廢老嘆冷氣去圖書館睇報紙啲位咪得

覺得自修室唔一定係學生先去得，但至少應該諗辦法避免依家咁有好多流浪漢走去瞓覺

平時喺中央圖書館周不時有個拖着好多報紙好大陣尿味嘅女人喺自修位置瞓覺
本來full晒冇位但佢一坐低附近啲人都會即刻走晒 弱雞大叔管理員又趕佢唔走

點解要負評我 我做錯左啲咩

何文田個個自修室？
幾年前我dse 個時日日朝早去個到溫
都已經有奇怪人入黎唔係溫書而係吸人
估唔到依家仲係到

因為想你忍唔住批評
憤而自貼
證明自己係女孩子

錯在你乜鳩都無做

所以話，女人真係一種好撚容易喊嘅生物

你問佢點解，佢哋就一定話：唔知，咁人哋個下真係好驚呀嘛，你唔在場講就易啦！

樓豬嘅事件嚟講，喊嚟有意思咩？

大佬啊，你真係驚嘅話咪報警囉

俾班165批評 憤咩

喊無問題 咪喊飽佢
喊完乜撚都唔做
對件事有咩幫助
想要人幫你 自己唔行出嚟

我唔係學生都成日去自修室喎，屋企太嘈都要俾你趕絕

算啦由得佢地 女人喺連登係原罪 俾人強姦就係你自己發姣、勞資糾紛，就算俾人侵犯完都要即刻用跆拳道打低個強姦犯，如果唔係就係懦弱、垃圾

165係咩？

ex7ly就係講中我想講嘅嘢

你都痴撚線

我平時好少喊，我亦都覺得驚到喊係好正常既事
連登月經 班男人成日話唔可以流男兒淚頂得好辛苦
到女人喊既時候又衝出黎話無意思
笑有意義咩？有情緒咪笑囉 喊都一樣啦

點解要care d正負皮，唔怪得d中學雞咁鐘意開d垃圾投票post

連登仔真係痴撚線，女人是原罪？

女人其實同男人好唔同，係咁就係咁

舊登以前都冇正負皮功能，一出就俾人屌
去到連登班中學雞竟然將佢用盡

留喺屋企/返學校溫算啦 百分百安全
(唔好講咩喺屋企集中唔到既藉口)

好奇一問：如果嗰個男人係個靚仔，結局會否依舊？

我唔係care負評數量 係想知自己收到咁多係咪因為自己係絲 而無其他原因 從而論證女人係原罪既說法
所以啲人答我因爲我喊所以比負評都是ok的

猥瑣就係猥瑣啦

學生先要溫書咩？大把專業資格試，做緊野畢晒業，一樣要搵自修室讀。
有事唔出聲唔搵人幫，係度講限資格用地方，都傻傻地

意思係咪女人自己獨立溫書都唔得

咁香港多蝻都唔應該趕？因為有事可以搵人幫？限入境都傻傻地

祝你俾八十個肥芝輪姦

去得自修室就緊係屋企太嘈先去啦，如果屋企又靜又舒服仲使乜去。為打卡嗰啲另計

你講野咁on9仲怪人負皮

我接受你既解釋

你返去讀書把啦

邏輯謬誤喺邊 你話比我聽好過叫我去讀書

當我身同感受時睇到你呢句
咩mood都冇晒

九龍公共岀名多黐線佬
有條友周身甩皮係咁r 成日行嚟行去 仲會無啦啦望住你淫笑

打飛機都驚
射精咋 你估子彈咩

啫係咁
公眾場所打j係唔岩
但唔代表要禁止25歲以上人士入自修室
你可以好似你topic咁建議政府有監管/巡邏
但一定唔係禁止某d人入自修室

年齡歧視

以後去勝利道starbucks

知錯了

其實啲人都係屌樓主自私姐
無理由為左一個廢老而剝奪其他人既資源
學生果然學生

同埋佢唔敢出聲真係好on9

其實我topic都有第二個建議架！

我瞓了 各位早抖

喊乜鳩 温室小花？公主病？
拖都唔好拍 我建議你 咪害人
因為男人會打飛機好正常

你冇撚嘢呀話

件事雖然樓主係受害者 係好慘
但講到25歲個到就顯得出你係無腦港女

笑死我

對住個男朋友同對住個猥瑣佬實係一樣要淫底比人睇lol咩思想黎
打飛機留翻係屋企對住個mon打啦好心

請多d人番黎睇你班人點樣溫書？
你個case係請左個人唔夠落力
到時你又會話咁多人係度行黎行去點溫書啊

驚咪大叫囉，走乜撚姐

明明要番學都上連登上到咁夜

屌 咁我以後唔落自修室 由佢成為痴線佬溫床

咪係

番工都

喊乜撚野？

係邊個自修室？我幫你搞掂佢

你死撚硬
連登最多金鐘m 記人用自修室
批鬥死你都似

咁當請多個人黎巡
你覺得多左人啲變態佬就會檢點啲 ？
假如請多個又係同你講個位女仔管理員幫唔到你啲乜又有意思咩

唉你收皮訓教啦

真實世界無批鬥我就ok
唔似賣電腦個對情侶？

到底你見到佢隻手郁以為佢打丁定真係見到佢打飛機？ 當佢真係打丁你又點解會驚？仲要驚到即刻走出去喊而唔做其它野例如搵人幫手 一見到你段野既感覺係你用含糊既字令咁多位連登仔先入為主覺得佢係咁望你又打丁係變態佬 又強調自己好驚同係咁喊既心情同行為 強化自己係柔弱女性既印象 我會覺得呢個post 你唔係想帶出自修室問題而係單純搵人支持你取暖

屌至撚憎呢堆扮純情

女人唔好去自修室啦，係好危險架

我覺得樓主應該唔好出咁多街
如果唔係嚇都嚇死你

樓主擺明係 attention seeker 啦
點解咁易喊？ 同bb一樣囉 因為一喊就有人理佢 幫佢解決問題吖嘛

真心？

This is Lihkg

喊乜撚野

禁25歲以上都講得出
禁你呢啲憨尻就岩啦

見到男人打j有咩好驚呀
樓主on99

驚乜撚野睇完成篇野都睇唔到個男人對你做過啲乜

blam乜撚野victim 根本就冇victim
痴撚線女人成日ff有人想攪佢

屌，我廿六歲仲進修緊，放工放假唔係唔俾入掛

戇鳩鳩 過25就唔用得
你都幾撚自私
有需要就會用架啦
成間比哂用你好冇啊

25歲以上唔俾入
究竟要幾鳩無腦先至可以有呢啲想法

睇佢之後D留言又唔似驚到會喊個類
不過咁驚既話都係學佢自己話咁去返Starbucks啦！
不過痴線佬嘅野佢要去Starbucks 你都無佢符喎！

返屋企咪無變態佬
仆街 你老豆老母過左廿五
係咪要小心d

成班冇女嘅A0毒撚 思維係咁上下啦
得唔到就=臭

惟一唔同意係set 年齡限制 因為做呢d嘢嘅人跟年齡層無關係 因為他日樓主都會老 如果到25歲進修果陣 被禁入去 會有咩感受
如果下次見到呢d 情況 記得舉報 呢d唔可以容忍

25歲以上有交稅唔入得
反而冇貢獻既中學雞入得

因為我已經驚完

梳囉我無嘢做去自修室昅下學生妹啫

Vic你老母tim
25歲以上唔入得自鳩室咁ON9既野都講得出

我屌你老味啦
25歲以上就多變態佬係咩思想?

你行入自修室D狗男女係度摷黎摷去個陣係25歲以上定以下多呀?

女人開post = 俾人圍插

因為得網上世界男人先有機會鬧到女人

我無咁諗啊
係覺得25歲以上多數唔係學生
係學生都有更好既資源
不過好多人講左我呢個諗法錯 所以我都無堅持

篇野開頭都好好地
臨尾個句真係敗筆

學校有圖書館有課室你又唔講

你攞大學同中學比？中學幾點閆啊

係
1)樓主係女既話 係佢身上發生件咁既事 係不幸
2)但佢當時驚到乜撚都唔做 係無用
3)佢自己既不幸然後話"建議" 25歲以上唔撚比用自修室 係ON撚鳩

只係1&2 真係只可以講學生妹 嚇到老母姓乜 乜都做唔到都冇辦法
真係會多少少人同情你 叫你小心D呀 下次搵多2個人一齊溫啦

無啦啦講第3 玩死自己 幾無腦先會咁講

你可以建議你自己間中學睇下可唔可以放學後留1~2間課室比你地自修
如果你既經歷係真,為左保護你地女同學,係值得考慮
唔係講咩25歲唔比入,政府肯都比人屌死

考返工要用既試又點計呀on9 係咪要放張準考證呀